你地會唔會用手掣玩手機遊戲？

手機越來越多動作或dota類遊戲
我自己就係手汗比較多同手比較大嘅男仔啦
成日都會唔小心掂錯掣 打錯野 手汗又整到個screen 唔好滑咁
所以想問下apps台嘅巴打
你地有無試過用手掣玩手機game? 有無手掣推介？

我都有上網搵下有邊啲手掣

飛智wee呢個都算係比較多人買嘅選擇
有無巴打用過可以分享下？

（不過呢個有啲小蠢 會擋左個headphone插口 同埋唔知會唔會有delay)

留名等其他巴打推介非支那產品

Agree
好多呢啲手掣 iOS 都要手動禁trust
其實都有小小唔放心